<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Eurika.se - Развлечения</title><link href="https://tipishev.github.io/eurika/" rel="alternate"></link><link href="https://tipishev.github.io/eurika/feeds/razvlecheniia.atom.xml" rel="self"></link><id>https://tipishev.github.io/eurika/</id><updated>2022-05-15T00:00:00+02:00</updated><entry><title>Квeст-экскурсии</title><link href="https://tipishev.github.io/eurika/quests.html" rel="alternate"></link><published>2021-01-04T00:00:00+01:00</published><updated>2021-01-04T00:00:00+01:00</updated><author><name>admin</name></author><id>tag:tipishev.github.io,2021-01-04:/eurika/quests.html</id><summary type="html">&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ближайшая датa квэст-экскурсии: 10 апреля «Большое космическое&amp;nbsp;путешествие»&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;h2&gt;Квест «Сокровища старого&amp;nbsp;пирата»&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Море выбрасывает бутылку с запиской Одноглазого Билла, из которой участники узнают о спрятанном на этом острове кладе. И начинается захватывающее  приключение с заданиями, испытаниями, головоломками. Как всегда, мы не забываем и познавательную составляющую. На Skeppsholmen есть, что показать …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ближайшая датa квэст-экскурсии: 10 апреля «Большое космическое&amp;nbsp;путешествие»&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;h2&gt;Квест «Сокровища старого&amp;nbsp;пирата»&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Море выбрасывает бутылку с запиской Одноглазого Билла, из которой участники узнают о спрятанном на этом острове кладе. И начинается захватывающее  приключение с заданиями, испытаниями, головоломками. Как всегда, мы не забываем и познавательную составляющую. На Skeppsholmen есть, что показать  и о чём&amp;nbsp;рассказать. &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Кому подходит&lt;/strong&gt;: мальчишкам и девчонкам от 6 лет и до бесконечности. Дети будут распределены по подгруппам в зависимости от возраста. В стороне никто не&amp;nbsp;останется!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2&gt;Экскурсия - квест «В поисках магического&amp;nbsp;кольца»&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Эта экскурсия-квест проходит в одном из самых необычных и атмосферных районов Стокгольма - Седермальм. И путешествуем мы  не только в пространстве, но и во&amp;nbsp;времени. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Погружаемся в мрачную атмосферу 18 века, следим  за драматичной судьбой брата и сестры и пробуем найти кольцо, которое двести лет назад стало точкой отсчёта многих&amp;nbsp;злоключений.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В ненавязчивой форме участники узнают массу интересного о Стокгольме, истории его самого большого района, о жизни и быте горожан далёкого&amp;nbsp;прошлого. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Продолжительность экскурсии-квеста - 2 часа. Подходит для взрослых и детей с 5 лет и до&amp;nbsp;бесконечности. &lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2&gt;Экскурсия - квест «Охота на&amp;nbsp;ведьму»&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Это экскурсия - квест для всей&amp;nbsp;семьи. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Страшная опасность грозит Стокгольму! Злая ведьма задумала одно чёрное дельце. Победить её можно только одним способом. Но его поиски будут сопряжены с нелёгкими&amp;nbsp;испытаниями… &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Во время экскурсии-квэста вы узнаете всю правду о районе Катарина, ведь это самый мистический район Стокгольма, услышате историю ведьм, населявших этот район в 17 веке.
У нас заготовлены викторины, задания,&amp;nbsp;эксперименты. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Будет жутко весело и страшно&amp;nbsp;интересно!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Продолжительность&lt;/strong&gt; - 1,5&amp;nbsp;часа. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Целевая аудитория&lt;/strong&gt; -  дети от 7 лет и их активные&amp;nbsp;родители. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2&gt;Экскурсия - квест по Старому&amp;nbsp;городу&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Многим кажется, что уж такой район как Старый город они знают досконально. И всё же мы обязательно вас&amp;nbsp;удивим. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мы пройдём по таинственным улочкам и местечкам Гамластана, выполняя непростые задания, раскрывая секреты и , конечно, разыскивая клад. Вы услышите леденящие душу истории Старого города и искренне восхититесь, когда клад окажется в ваших&amp;nbsp;руках. &lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2&gt;Экскурсия- квест по&amp;nbsp;Вальдемарсудде&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На этой экскурсии-квесте вы окажетесь в одном из самых красивых и гармоничных уголках Стокгольма, не зря же он стал для принца Евгения местом&amp;nbsp;вдохновения. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Там, в окружении тополей и столетних дубов, полевых цветов и изысканных роз, скульптур и фонтанов, роскошного дома и старинной мельницы мы будем искать клад, узнавая по пути об искусстве и о людях, которые его создали и сохранили для нас, а также об этом замечательном&amp;nbsp;месте.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2&gt;Экскурсия в Ратушу&amp;nbsp;Стокгольма.&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Мы приглашаем вас в самое красивое здание Стокгольма, ставшее символом города.
Мы начнём свою экскурсию в парке Ратуши и узнаем массу интересных историй . Ребята получат маршрутный лист, найдут интересные скульптуры в парке. Затем мы окажемся в том самом зале, где проходит Нобелевский банкет. Пройдёмся по уникальному по своей красоте и величию Золотому залу, где лауреаты «проходятся в танце», посетим зал, где члены городского совета решают судьбу&amp;nbsp;города.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;А если на улице дождь или снег, мороз или ветер? Если погода такая, что хороший хозяин собаку из дома не выгонит? Но хочется провести время интересно и с пользой? Тогда добро пожаловать на наши экскурсии в лучшие музеи Стокгольма. Это будет не обычный и всем хорошо знакомый формат, когда гид водит вас от экспоната к экспонату и произносит заученный текст. Это будет настоящее путешествие с маршрутными листами, веселыми викторинами, разнообразными заданиями. Итак, свои двери откроют для нас с вами  музеи Средневековья и Средиземноморья, самый посещаемый музей Швеции Васа, красивейший и богатейший особняк княгини Хальвильска, Технический музей, величественный Королевский дворец и Оружейная&amp;nbsp;палата. &lt;/p&gt;</content><category term="Развлечения"></category></entry><entry><title>Летний лагерь</title><link href="https://tipishev.github.io/eurika/summer_camp.html" rel="alternate"></link><published>2022-05-15T00:00:00+02:00</published><updated>2022-05-15T00:00:00+02:00</updated><author><name>admin</name></author><id>tag:tipishev.github.io,2022-05-15:/eurika/summer_camp.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;Летний&amp;nbsp;лагерь&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В  летнем дневном лагере мы будем гулять, играть, общаться на разные темы, узнавать новое, делать общее, учиться интересному,&amp;nbsp;веселиться!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Прогулки и игры на свежем воздухе!&lt;/strong&gt; В округе много парков, спортивных и игровых площадок, где мы проводим&amp;nbsp;время.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Научная лаборатория!&lt;/strong&gt;  Ставим увлекательные опыты и эксперименты по химии, физике, биологии …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;Летний&amp;nbsp;лагерь&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В  летнем дневном лагере мы будем гулять, играть, общаться на разные темы, узнавать новое, делать общее, учиться интересному,&amp;nbsp;веселиться!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Прогулки и игры на свежем воздухе!&lt;/strong&gt; В округе много парков, спортивных и игровых площадок, где мы проводим&amp;nbsp;время.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Научная лаборатория!&lt;/strong&gt;  Ставим увлекательные опыты и эксперименты по химии, физике, биологии под руководством опытного&amp;nbsp;наставника.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Экскурсии с клубом Эврика!&lt;/strong&gt; Проводим тематические квесты и прогулки с гидом в интереснейших районах&amp;nbsp;Стокгольма.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Театральная студия!&lt;/strong&gt;  Проводим игры на раскрепощение; развиваем воображение и актёрское мастерство; работаем над театральными этюдами; занимаемся импровизацией; делаем упражнения для тренировки дикции, памяти,&amp;nbsp;внимания.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Литературная гостиная!&lt;/strong&gt; Читаем, обсуждаем, задаём вопросы, ищем ответы и – ура! - выпускаем собственную&amp;nbsp;книгу!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Арт-мастерская!&lt;/strong&gt; Творим! Мастерим декорации и реквизит для театральной студии; иллюстрируем книги; создаём картины из нетрадиционных материалов; производим собственую линию&amp;nbsp;игрушек.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Командное дело!&lt;/strong&gt; Большинство детей приходит в лагерь, чтобы найти друзей, компанию. Каждый день мы наполним особой темой, которая будет раскрываться с разных сторон и завершаться большим командным делом, объединяющим всех участников с применением полученных знаний и&amp;nbsp;навыков.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;С соблюдением рекомендаций&amp;nbsp;эпидемиологов.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><category term="Развлечения"></category></entry></feed>